Esta parte es full testing, de momento lo unico importante que hice fue crear un archivo en src que se llama setupTests.js para importar una libreria de testeo que esta dentro de react para que el test de PrimeraApp no saliese error, que basicamente es una extension de expect.

Pero si tuvieseis abierto el terminal de testeo tendrian que cerrarlo(ctrl + c) y abrirlo otra vez para que detecte ese archivo y no saliera el error.

En la segunda parte de testing instalaremos Enzyme , pero como estamos en react 17 la pagina oficial aun no tiene la 16, intslaremos la 17 de ete github
https://github.com/wojtekmaj/enzyme-adapter-react-17
"npm install --save-dev @wojtekmaj/enzyme-adapter-react-17"
"npm install --save-dev enzyme"
"npm install --save-dev enzyme-to-json"

y en el archivo de setupTests pondremos esta configuration
import Enzyme from 'enzyme';
import Adapter from '@wojtekmaj/enzyme-adapter-react-17';

Enzyme.configure({ adapter: new Adapter() });

y comentaremos la de extension expect